三上悠亞而家拉俾人拉左未？

我想推到佢死為止